中國戰狼外交國際聲討，牆內又睇到啲咩？

節錄自微信新聞
係今日各大歐洲官員出面屌中共既時候，係牆內係睇唔到相關新聞，反而王毅既 "強烈譴責" 就爭相報導

而德國外長馬斯講野，就俾人節錄成跪低含級別

當然點少得小粉紅既中國一打全球既霸主氣魄？唔知同中國合作既東歐國家幾時知死？

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全